我就來窒息啦

搭緊57m
從屯門出來，打算瞓個好覺
上車15分鐘，慢慢進入夢境⋯⋯

？
？
？
！！！

突然驚醒，發現身邊所有乘客都眉頭深鎖，鼻孔收縮⋯⋯有幾位仲反哂白眼，口吐白沫⋯⋯

有人放屁
仲要係陰濕屁
仲要係非一般嘅陰濕屁
應該係沙林毒氣級別

我一直閉住氣打呢篇野⋯⋯窗外嘅景色開始模糊⋯⋯